想為民除害，約財經台黑氣石-老貓再世_出嚟隻揪

所謂禍不及他人
你既然開得出啲唔關事既人出黎

我就當你正式挑機

星期日，下晝六點，HKU月明泉

係咁

我贏老貓就要唔準買股
佢贏就送個游b比佢

打漏，應該係唔好再掂股票了
佢提一提都跌到仆街

老貓唔入

留名

撚吊石黑腦快入